點解d人成日話風扇唔可以吹成晚

我d親戚 老母 成日話唔好定住吹成晚 就算轉住吹成晚都唔好
叫我最好起身熄

天氣熱吹住先訓到 差唔多訓著又要熄左佢 咁咪本末倒置
就算你話有得較時間制 你訓到半夜個人熱都熱醒啦

你地係咪成日都比人咁樣話

呢個又係成日比人話
d呀婆好鐘意講行雷唔好開電視

因為科技會進步
但係廢老唔會死

會涷親

摩打長轉會過熱
驚一鑊熟

呢個天氣會凍親

咁又有另一個問題
佢地只要唔係訓覺 個風扇都係開成日 由起身到訓覺
差唔多12粒鐘

訓覺都唔會訓12粒鐘 咁點解日頭全日開唔會過熱 訓覺開住吹會過熱

宜家最多會燒唔會著火

醒個陣有事都走得切，瞓左就要熟都唔知

夜晚訓咗著火冇人知，日頭有人睇住㗎嘛

咁用風扇點先訓到 吹吹下又熄 又熱返

講真 你把風扇唔係用左十幾年 點會咁易著火 不過可能我好彩啦

風邪 你咪繼續 病個個 辛苦個個係你

係驚吹成晚身子唔好
定驚部風扇壞

中國的會爆炸

不嬲較定風扇吹住個人隔離
唔會直接吹住個頭
吹住個頭成晚好易頭痛

唔好對住個頭吹就得
擔心你吹壞身子姐

訓覺火祝起唔切身

風邪姐係點 唔係好識呢D野 我通常都係吹下半身

我呀婆都咁講 跟住我話返佢
唔開得電器 咁你要第一時間熄雪櫃 仲要叫埋大廈熄燈停𨋢
跟住佢冇聲出

係因為朝頭早已經開咗12個鐘

我老豆話會中風添

咁我又冇咁串 因為我都唔睇電視

兩把風扇黎 廳一把 房一把

我老母都講過

我識有人試過吹到短暫面癱

屋企老友記話唔好坐人地坐暖左嘅凳
會有痔瘡
有時搭車見到有啲老友記會企係張空凳隔離等一陣先坐

有冇痔瘡我都唔肯定，但坐人熱辣辣既櫈個感覺係有少少核突

真架 。。個頭會入風

唔可以直接吹 吹向牆做自然風就可以
因為人係訓教時毛孔會打開 即係唔固表
係呢個情況下會受風邪入侵 慢慢就會病

我都係吹住對腳 正面吹會病

學到野 但真係好撚熱

風扇吹得多 易頭痛
話說我宜家晚晚開風扇 朝早一起身就肚痛
已經有襟被被訓 唔開又太熱

唔開會熱到焗死

毛孔會打開 咁咪甩晒啲毛

仲有新買電話要差八個鐘電
咩年代啊，我話返比佢地聽依家啲電已經唔係記憶電池，唔洗差八個鐘。
佢應返我，賣電話個個叻啲定你叻啲？（百貨店店員）
係叻就唔洗係到賣電話啦屌你，個店員會考都唔知合唔合格啊！

以我認知風邪係日文 即係感冒

一日唔可以開超過24小時

晚黑訓教 風扇壞左 慘過無老婆

夜晚唔開就真係一鑊熟

靚女坐完就奶啦 坐番咁大晒

成晚對住個頭吹會頭暈 試過

個肚會入風 會屙勁臭爛屎

其實冇聽過人話風扇唔可以吹成晚

落雨唔可以炒蛋

我訓覺吹冷氣吹左40年，又唔見我有事？無得吹就辛苦，中醫真on9

無常識就自己google下啦

因為中醫話風係病因

因為想開一晚冷氣

我呀媽之前話有人吹風扇對住個頭吹死左 唔知真定假

中醫等於垃圾
信果埋都On9

真係會中風 唔好吹頭 吹個身好啦

自從房壞左冷氣
近兩三年都係吹住風扇訓
會吹到個肚入風
個肚攪下攪下咁痛 狂放屁 屙爛屎 好唔舒服
但唔吹風扇又唔得

其中一個google結果
我真係識有人出過事先咁講

開冷氣

阿媽最多係教唔好吹到正

呢個係中醫，中醫一向on9。
個病係塊面第三條神經線痙攣，有無吹風都會有，西醫一早知，有科學唔信去信中醫，害死人。

其實點解西醫解釋唔到吹風入肚?

吹住個頭, 向住個鼻既話
會好容易吸唔到氣
d 空氣吹住, 呼唔到氣
慢慢抖唔到氣咁就死左

自己都試過訓著左發覺突然好難抖氣

另外都聽過老人家講差d 咁就死左

我老母反而話唔好開冷氣吹正個人
會吹歪嘴

電視開得耐會爆炸

一定要搵野遮一遮個肚 如果唔係第二朝就會好似你咁

但吹其他位吹成晚都冇野

我間房冇冷氣 風扇可以連續開72小時

痴撚線 咁都講得出
坐火箭呀？抖唔到氣

開一晚唔係問題，但唔好吹到個肚，會入風

利申：成日吹到肚痛

熱醒一定 開風扇痴尻 真係熱 真係好難唔開冷氣 唔係點瞓到覺

氣壓問題

以前拿風扇吹住成日起身會肚痛

到底風扇有幾撚勁，殺人於無形

風吹肚係真 大腸溫度低易生惡菌

吹左廿幾年
咁多正評即係好多人都唔會咁做？咪熱死

因為你老豆老母想慳電

會入風
eg頭痛腳痛 搵啲薄被cum返好都ok

利申屋企冇冷氣晚晚風扇直吹

韓國好似試過死過人
不過之後有專家解釋番係好巧合先會發生既意外

新買電話相機要叉十個鐘電

風吹影響體溫

會凍

把風扇定住吹
剩係將d 風吹入鼻, 慢慢訓左覺
個人意識比較低
呼氣要用力, 但把風扇又唔郁
慢慢攪到無力去呼氣
久而久之無, 唔醒既話, 就唔發覺
抖唔到氣

渣ga

風扇殺人法

話風邪個個都on99

依個好似真係會
我朋友試過
不過佢住村屋

我覺得你似睡眠窒息症多啲

我又唔覺得風扇啲風力會勁到令你呼唔到氣

除左過熱都無乜原因

因為佢地思想仲停留係以前 過你老母熱咩 把風扇連一晚都連開唔到點撚樣拎出黎賣

會頭痛

直吹人會入風之餘
你訓八個鐘內不自覺吹到你體溫變低就病
應該開最大吹住幅牆/擺兩部風扇 一部門口一部對面 做對流風減低室溫
個頭入風老左真係好痛苦

唔可以吹成晚，因為太熱訓唔到，轉開冷氣成晚啦

開冷氣同風扇成晚 第二朝就狂流鼻水。持續三日就會病
依家都係瞓前開冷氣整涼間房，瞓就熄 再開返窗

咁撚驚咩電器都唔好撚用 你手上部電話用得耐都會爆炸架

唔好關晒窗關晒門開風扇，室溫會越黎越熱，因為摩打發熱
風扇理論上係可以長開永遠唔熄，不過唔好直吹人太耐，撞一撞牆會好d，但係呢個動作會將人造漩渦風變做自然風

肚入風好撚易肚痛
你幾歲？

你試下唔著衫吹個肚一晚
on9仔

到宜家泡菜人信風扇半夜殺人 試過有人一間房開幾個風扇瞓比韓仔睇 嚇死對方

個阿叔發現懷疑有心血管疾病

你身體差成咁落街跑多d步吧，連呼吸都困難

中國人香港人不思進取，對住科學問題唔去考究，而係聽呀邊個邊個講，同無知婦孺一樣咁白痴。

人蠢無藥醫，人蠢係天生，蠢人永遠唔會變聰明！

但係冷氣又得喎

飯唔可以日日食，涼唔可以日日沖

冷氣分體機indoor unit咪一樣有摩打 ,
outdoor unit 壓縮機咪一樣有摩打 ,
咪一樣開足咁耐都無事
outdoor unit舊野對住街咪重熱

會比風扇吹到病嘅根本唔撚識用
邊個叫你直吹住肚/頭

晚晚開風扇 涼到冷氣都唔洗開

唔好吹個人黎訓
第二朝好易感冒

有舊患個位定著吹風訓會好痛。

以前啊媽話風扇定住吹個人
朝早起身會郁唔到

應該唔關身體事
我講個情況係因風扇長期定住,
吹住個鼻, 因為訓左又無用口呼氣
d 風一味吹住個鼻, 就好似壓住呼氣咁
只有入, d 空氣出唔到
而引致窒息出現, 若長期無人發覺
窒息致死

認真 香左唔知乜事

買部dyson比你呀婆啦